香港社會問題源自毒撚同臭雞

冇毒撚同臭雞，人人有本地閪屌，有香港腸含。就少左好多跨境婚姻，少好多新移民，住屋醫療同教育壓力減輕好多。又唔使起大白象，政府有好多資源去改善施政。

利申：毒撚，食完飯要準時返工

左邊毒撚右邊臭雞？

左邊係臭雞

上面兩位一路好走